[
    {
        "randomId": 167
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise inkoni hasi ndi mu gikari intanga ikambere",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "correct_answer": "Amazimwe yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wataramye  ku kabuhanda",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    }
]